啱啱返屋企途中見到啲咁嘅畫面

暴風雨前開定餐儲能量

秋風起 食野味

自來也 大蛇丸

咁大隻夾乸隨街跳

田娃蛇羹
補補佢

蛙

正阿喂

附近仲有好多依啲蛙同昆蟲
條蛇fat fat了 有得食野味放題

有無佢食完野肚仔脹卜卜既相

唔知條蛇仔依家呢